因支持香港民主傳遭無綫雪藏！林秀怡一腳踢撲水養家

憑無綫劇集《婚姻合伙人》光速彈起入屋的林秀怡，近日因在Instagram高調表態政治立場，即遭無綫「雪藏」，令工作量大減。走投無路下，她只好埋首其餐廳生意，以老闆娘身份繼續「撲水」，努力慳錢養家，以抵其患癌母親的龐大醫療費。
今年27歲的林秀怡入行十年，以《婚》成功打甩「綠葉」Label，劇中一幕與陸永浴缸火辣埋身「肉搏」、被對方出擒拿手「襲胸」，教人睇到津津樂道。好景不常，自從她於IG評論社會議題後，瞬間「被消失」，Out出主持了6年的音樂節目《樂勢力》之餘，又「被缺席」劇集《十二傳說》的宣傳。冇Job在身的林秀怡，去年為救母而花盡畢身積蓄，面對沉重的經濟壓力，唯一出路只能靠開業接近3年的日式西餐廳，據知餐廳已差不多回本，開始進入收成期。

我地係唔係要去支持一下

餐廳係邊去幫襯

揚地址會唔會比人搞

剛剛post咗先見到

其實我地唔揚出黎，班黑社會要搞就一早搞左啦，我地比多D 生意佢支持下

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

唔好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

多幫襯

好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

呢兩日就去

支持去食

各位係旺角返工既人日日去塞爆去

留名去

ig講過咩黎？

有d貴不過路過會幫襯

推！去幫襯啦喂

食過
好好食
但男仔真係食兩個先飽

佢又唔係老闆 日日爆場做死人咩

原來係老闆 未睇曬文

推爆佢
以香港人既力量，可以好快開到連鎖式餐廳
好過做CCTVB

好貴

一個餐我兩個晚餐
一個月我最多一兩次

心地善良 大大力支持